番夜真是好辛苦😩😩😩

都是讀書好😵😵😵

返咩啊巴打

保安😫😫

燃燒健康

十分明白，會頭髮少咗，身體差咗，無嚟神氣

保安半夜都係恰下眼訓？